咁多高登變種icon，最鍾意邊個

我自己最鍾意黃色腦魔打J icon
一路打一路fing頭 不過搵唔返
呢個都唔錯

恥笑三寶都唔夠佢黎

高登icon

依家得返啲五毛同on9仔用
仲顯得佢地特別蠢

連登咪又係高登變種forum

D wade 群龍共舞 姐打羅夫 賈雨村 岩瀨健三呢堆好鍾意用

一句五毛嘅on9說話加埋個烚熟狗頭，用點睇都似係傻笑
基本上睇幾多次都唔覺得係恥笑
例子：中國依家好強大，屌打美國啦
加埋個一線眼，感覺就好似個俾支那洗晒腦，吸住白粉係到傻笑嘅形態
幾好丫，完全配合返個形象

依個嘅加速版同一個打J腦魔

打j出血 呢個算唔算